牙祖今日生日！！

波台友返老家陪吓牙祖啦，高登個POST得兩頁好冷清

牙祖

希望係牙糟最後一年嘅生日

原來仲有人玩高登

牙糟

貢黑心

邊到上香?

生快！牙joe